一人一個令你躁底嘅同事

有個同事好蠢，講嘢要講幾次先明 阻撚住我做嘢同收工
同埋成日唔記得嘢成日問點解，我又要再講
有時佢要brief人，聽到佢可以將一件好撚簡單直接嘅嘢講到亂七八糟又複雜聽到我躁底

唔識做但唔撚問人，做到錯撚曬要人執手尾

成問我收工未

高人工唔做嘢都算
仲要專登阻住你做嘢真心精神病人嚟

又嫌冇更返冇錢用

返左工又嫌悶 一埋位就問走得未

前同事日日呻公司唔好
亦好鍾意搞到其他人都咁諗
但我差唔多轉左工成年佢都未走

Lunchtime 襯我出去食，係我個位開餐 (佢個friend 坐我隔離，一齊帶飯食)

有啲問完都錯淨係識講唔好意思呀 sorry呀

關佢咩事

真係CLS

成日怨天尤人

咩心態有咩目的

咁狗 擺多啲嘢喺位囉

懶醒嘅先最躁底

樣樣野last minute先至話要
然後半個鐘行過嚟一次 問你搞掂未

大家都係Pt 但係條友扮大家姐 好中意點人做嘢 成日講人壞話 話人成日返工傾計 但係佢自己先係成日r水吹 有口話人冇口話自己 次撚次都講一套做一套

真結果做撚錯曬啲嘢

無啲同理心

呢啲人乜撚野事 公司佢有分咩 on99

老姑婆上司
做咩都會覺得唔順眼, 要挑剔你做既野
因為挑剔又唔知自己做緊咩, 同一件事可能重做幾次先做完
自己錯唔會認
或者有問題推哂去其他同事度

無腦嘅人

係 正義魔人咁款 當正自老西

最谷氣係放假前交低叫佢幫手嘅task 佢話ok
返到嚟掂都冇掂過 然後話因為忙
明明平時就日日返工坐喺到瞌眼瞓
扮工技能MAX

成日講/做埋曬啲相同嘅無聊嘢，以為好過癮實際煩到死，尤其當你認真做緊嘢/對住客講緊嘢，冇啦啦走埋嚟耳邊講句on9嘢真係想屌佢

問佢野叫佢做野會lag機 直接呆左係度唔答